何妖基地良田村都聽到人叫香港人加油

剛剛聽到 支持巴打 夜晚叫仲好

夜晚屯門要有人叫啊好多日都無聽過